= Игры-7512(Джереми)

Проекты/Игры-7512(Джереми).

'''

Полный список игр, проведенных жителями Авалона за 7512 год.

1. Осень в долине ледяного ветра/Ташангир/сентябрь, мастера Титус, Джереми.
2. Английские захватчики/Форт/октябрь, мастер-Ворон.
3. Королева Марго/У Боба/11-12 октября,мастера-	Ворон, Джереми.
4. Графиня де'Монсоро/У Боба/29-30 ноября,мастер-Ворон.
5. Шир, IV эпоха(стеб)/У Боба/???,мастер-Джереми.
6. Возрождение/Тинтагель/12 марта, мастера-Титус, Лучиэнь, Джереми.
7. Утро в Эдинбурге/Лифлянд/4 июля, мастра- Глен, Лучиэнь.
8. Святополк Окаянный/Тинтагель/???, мастер- Ворон.
9. Мир магии Мистры(кабинетка)/у Эллюминель/???, мастер - Лучиэнь, Эллюминель.
10. Эльфы против славян(отнюдь не стеб, как можно подумать из названия)/Ташангир/26-27 июня, мастера-Мерлин, Сайдж.

Если что забыл, вины моей тут нет. Просто, быть может, я не на всех был.
